[
    {
        "randomId": 307
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Hakurya ni urwererane, hakuno ni urwererane",
            "option_1": "Igikoro",
            "option_2": "Akababi k'umuvumu",
            "option_3": "Ururabo rw'ikawa",
            "option_4": "Amahembe y'inka",
            "correct_answer": "Ururabo rw'ikawa"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Faraziya aceza yicaye",
            "option_1": "Ibirenge by'umuntu",
            "option_2": "Inda mu ruhara",
            "option_3": "Akayunguruzo",
            "option_4": "Ibara ry'inka",
            "correct_answer": "Akayunguruzo"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Hepfo ngo pi, hirya ngo pi",
            "option_1": "Imvura",
            "option_2": "Akanyugunyugu",
            "option_3": "Icyobo",
            "option_4": "Igisheke",
            "correct_answer": "Imvura"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Abana banjye bambaye ibisa by'ibitambaro",
            "option_1": "Imyambi y'ikibiriti",
            "option_2": "Kukwanduza sida",
            "option_3": "Urutare",
            "option_4": "Isakamburira ry'inzu",
            "correct_answer": "Imyambi y'ikibiriti"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Karisimbi irahongotse",
            "option_1": "Akanyarirajisho",
            "option_2": "Igisate cy'umutsima",
            "option_3": "Igihaza",
            "option_4": "Uruhara",
            "correct_answer": "Igisate cy'umutsima"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Akari inyuma ya Ndiza urakazi",
            "option_1": "Umupira mu izamu",
            "option_2": "Icyobo",
            "option_3": "Inopho",
            "option_4": "Akanyana mu nda ya nyina",
            "correct_answer": "Akanyana mu nda ya nyina"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nagutera akazibaziba ka ntibazirikana rubanda bashishwa nabi",
            "option_1": "Igisozi kirekire",
            "option_2": "Umurozi",
            "option_3": "Gusaba uwo wimye",
            "option_4": "Umunyereri",
            "correct_answer": "Gusaba uwo wimye"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Abana b'abarundi barasana bakiri bato",
            "option_1": "Ifurwe",
            "option_2": "Umwobo w'inzoka",
            "option_3": "Imanzi mu maribori",
            "option_4": "Ikivumvuri",
            "correct_answer": "Ifurwe"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Baguhaga akabando urwaye iki?",
            "option_1": "Igikoro",
            "option_2": "Amacandwe y'incira",
            "option_3": "Ibiradiyo biteganye",
            "option_4": "Icyumweru",
            "correct_answer": "Igikoro"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Amazi yacu arusha ay'ahandi kuryoha",
            "option_1": "Amata",
            "option_2": "Intare",
            "option_3": "Imbunda",
            "option_4": "Akayunguruzo",
            "correct_answer": "Amata"
        }
    }
]